（Airdrop大師）2019-11-8亞皆老街塘尾道警車被空襲!

空投師

推

狗屎箱？

夠西膽咩

手足好波 雖然唔中 但成功嚇到佢地弱小心靈